各位收阻左幾耐

番左屋企既巴打 比平時遲左幾多?

未番到既巴打又收阻左幾耐?

好撚on9 6點收工 8點幾返到

平時呢?

比平時遲平粒鍾返屋企

好彩6點荃灣線未壞